港共今日呢場戲燒咗幾多錢

畀錢去改圖
畀錢僱傭網絡打手
畀錢請人做戲

不過手法低咗啲，我同你講香港人唔會怕你。
我哋已經默默做緊野，五人幫等北戴河會議受死。

繼續燒維穩費，睇下可以玩幾耐

對準政權

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

招FD囝去親身感謝何議員守護元朗
住址
新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
電話：2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118
傳真： 2805 1668
電郵地址： juniusdc@kcho-fong.com

新界屯門良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖 (已廢)
電話：2612 1909
傳真：2612 1230

何君柱律師樓（高級合夥人）
香港中環 皇后大道中5號 衡怡大廈18樓
電話：2810 0707
傳真：2845 3650
公司網站：

當然仲有佢家屬都要多謝埋
良田村青山基督教墳場 李趣寬

何君堯之子
HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

何俊螢64068666、P5973205

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

講真，支共今次做得好肉酸，同埋兩頭唔到岸

情況一：如果以後都冇大戲做，咁就證明今日咁多Voice message都係流料
情況二：以後每個月嚟一劑警黑合作之夜，和理非都變勇武，會還拖，港豬都變野豬，咁搞法港共就仲頭痕

你埋單